msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: eduCommons 3.0.0\n"
"POT-Creation-Date: 2009-07-23 16:40+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-03 16:24+0800\n"
"Last-Translator: Haishuo Lee <haishuolee@gmail.com>\n"
"Language-Team: Plone i18n <plone-i18n@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh-tw\n"
"Language-Name: Traditional Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: eduCommons\n"

#: ./portlet/coursebuilderform.py:106
msgid "(Choose one)"
msgstr "(選擇一個)"

#: ./browser/controlpanel.py:43
msgid "A descriptor that describes courses in your institution."
msgstr "描述您單位中課程的描述器"

#: ./browser/controlpanel.py:37
msgid "A descriptor that describes how your academic institution is divided. Typically this will be 'Departments' or 'Divisions.'"
msgstr "描述您學術單位區分方式的描述器，通常會是系所、學院"

#: ./browser/adaview.py:42
msgid "ADA Compliant set to False"
msgstr "ADA Compliant設定為假"

#: ./browser/adaview.py:39
msgid "ADA Compliant set to True"
msgstr "ADA Compliant設定為真"

#. Default: "About Page"
#: ./profiles/default/actions.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "About Page"
msgstr "關於此頁"

#. Default: "About Professor"
#: ./profiles/default/actions.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "About Professor"
msgstr "關於教授"

#: ./portlet/coursebuilder.py:74
msgid "About the Professor"
msgstr "關於這位教授"

#: ./browser/accessibilityview.py:43
msgid "Accessibility Compliant set to False"
msgstr "符合無障礙設定為假"

#: ./browser/accessibilityview.py:40
msgid "Accessibility Compliant set to True"
msgstr "符合無障礙設定為真"

#. Default: "Accessibility Status"
#. ../skins/eduCommons/change_accessibility.cpt
#: ./skins/eduCommons/change_accessibility.cpt:79
msgid "Accessibility Status"
msgstr "無障礙狀態"

#. Default: "Accessibility process"
#: ./skins/eduCommons/change_accessibility.cpt:26
msgid "Accessibility process"
msgstr "無障礙流程"

#. Default: "Accessible"
#. ../skins/eduCommons/change_accessibility.cpt
#: ./browser/accessibility_compliant.pt:14
msgid "Accessible"
msgstr "可連結"

#: ./browser/menu.py:276
msgid "Advanced..."
msgstr "進階"

#: ./browser/controlpanel.py:52
msgid "Allow Reuse Course Export"
msgstr "允許匯出重複使用課程"

#. Default: "Apply Template"
#: ./browser/menu.py:66
msgid "Apply Template"
msgstr "應用樣板"

#. Default: "Available Feeds"
#: ./browser/rss_questions.pt:40
msgid "Available Feeds"
msgstr "可用的Feed"

#: ./content/course.py:61
msgid "Body Text"
msgstr "主體文字"

#. Default: "Build a Course"
#: ./portlet/coursebuilder.pt:10
msgid "Build a Course"
msgstr "創建課程"

#. Default: "Building a Course"
#: ./skins/openocw/login_success.pt:91
msgid "Building a Course"
msgstr "創建課程中"

#. Default: "By using RSS you can stay on top of the news and information you need without using your e-mail system and without repeatedly checking multiple Web sites to see if they have been updated. RSS simplifies the way you stay informed and helps you take control of overloaded email inboxes."
#: ./browser/rss_questions.pt:80
msgid "By using RSS you can stay on top of the news and information you need without using your e-mail system and without repeatedly checking multiple Web sites to see if they have been updated. RSS simplifies the way you stay informed and helps you take control of overloaded email inboxes."
msgstr "藉由使用RSS，您可以隨時更新您想知道的新聞或是資訊，而不用登入您的電子郵件系統或是在不同的網站間查閱。RSS簡化了您取得資訊的方式並協助您控制超載的電子郵件信箱。"

#. Default: "Captcha"
#. ../skins/eduCommons/join_form.cpt
#: ./skins/eduCommons/join_form.cpt:231
msgid "Captcha"
msgstr "文字辨識"

#. Default: "Change Copyright"
#: ./profiles/default/actions.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "Change Copyright"
msgstr "更改版權"

#: ./portlet/coursebuilderform.py:153
msgid "Choose from the following templates:"
msgstr "從以下樣板中選取"

#. Default: "Choose to clear copyright, or revoke copyright for the item(s) selected above."
#: ./skins/eduCommons/change_copyright.cpt:75
msgid "Choose to clear copyright, or revoke copyright for the item(s) selected above."
msgstr "選擇清除版權，或者為上面所選的項目廢除版權"

#. Default: "Choose to set the accessibility flag, or revoke accessibility."
#: ./skins/eduCommons/change_accessibility.cpt:80
msgid "Choose to set the accessibility flag, or revoke accessibility."
msgstr "選取以設定無障礙旗標，或廢除無障礙"

## Translation for eduCommons buttons
#. Default: "Clear Copyright"
#: ./skins/eduCommons/change_copyright.cpt:88
msgid "Clear Copyright"
msgstr "清除版權"

#. Default: "Cleared Copyright"
#: ./browser/cc_table.pt:81
msgid "Cleared Copyright"
msgstr "已清除版權"

#. Default: "Click on the ${course-list-page} link to see what courses others are building."
#: ./skins/openocw/login_success.pt:76
msgid "Click on the ${course-list-page} link to see what courses others are building."
msgstr "點擊${course-list-page}連結以觀看其他人在創建的課程"

#. Default: "Content View"
#: ./profiles/default/actions.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "Content View"
msgstr "內容觀看"

#. Default: "Content listing"
#: ./browser/cc_table.pt:30
msgid "Content listing"
msgstr "內容表單"

#: ./browser/copyrightview.py:40
msgid "Copyright Cleared"
msgstr "已清除版權"

#: ./browser/copyrightview.py:43
msgid "Copyright Revoked"
msgstr "版權已廢除"

#. Default: "Copyright Status"
#: ./skins/eduCommons/change_copyright.cpt:74
msgid "Copyright Status"
msgstr "版權狀態"

#. Default: "Copyright process"
#: ./skins/eduCommons/change_copyright.cpt:26
msgid "Copyright process"
msgstr "版權流程"

#: ./portlet/coursebuilderform.py:239
msgid "Could not create course."
msgstr "無法創造課程"

#: ./portlet/coursebuilderform.py:227
msgid "Could not create/find existing division."
msgstr "無法創造/找到已存在的學院分部"

#. Default: "Course"
#: ./profiles/default/actions.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "Course"
msgstr "課程"

#. Default: "Course Builder"
#: ./portlet/coursebuilder.pt:4
msgid "Course Builder"
msgstr "課程創建器"

#: ./portlet/coursebuilder.py:45
msgid "Course Builder Portlet"
msgstr "課程創建器Portlet"

#: ./browser/controlpanel.py:42
msgid "Course Descriptor"
msgstr "課程描述器"

#. widget=StringWidget(label='Course ID',
#. label_msgid='label_courseID',
#. description='Enter the Course ID.',
#. description_msgid='help_courseid',
#. i18n_domain='eduCommons')),
#. Default: "Course ID"
#. ../content/ec_object.py
#: ./content/course.py:68
msgid "Course ID"
msgstr "課程ID"

#: ./portlet/courseinfoportlet.py:41
msgid "Course Info Portlet"
msgstr "課程資訊Portlet"

#: ./portlet/coursebuilder.py:74
msgid "Course Schedule"
msgstr "課程日期排程"

#. <span i18n:domain="eduCommons" i18n:translate="heading_course_summary">
#. Course Summary
#. </span>
#. Default: "Course Summary"
#: ./portlet/courseinfo.pt:5
msgid "Course Summary"
msgstr "課程摘要"

#: ./browser/packagecourseview.py:40
msgid "Course has been packaged"
msgstr "課程已封包"

#. Default: "Courses"
#: ./browser/sorted_course_listing.pt:14
msgid "Courses"
msgstr "課程"

#. Default: "Courses in all departments"
#: ./browser/rss_questions.pt:53
msgid "Courses in all departments"
msgstr "所有系所課程"

#: ./portlet/coursebuilderform.py:182
msgid "Create a new course using the fields below."
msgstr "以下列欄位創建新課程"

#: ./content/course.py:147
msgid "Cross Listing(s)"
msgstr "交叉編列"

#. Default: "Department Feeds"
#: ./browser/rss_questions.pt:62
msgid "Department Feeds"
msgstr "系所消息彙送（Feed）"

#: ./setupHandlers.py:358
msgid "Departments"
msgstr "系所"

#. Default: "Different news readers work on different operating systems, so you will need to choose one that will work with your computer."
#: ./browser/rss_questions.pt:101
msgid "Different news readers work on different operating systems, so you will need to choose one that will work with your computer."
msgstr "不同的新聞閱讀器能在不同的作業系統中使用，請選擇適合您電腦的。"

#: ./content/course.py:128
msgid "Display Instructor Email Address"
msgstr "展示教學者電子郵件住址"

#: ./portlet/coursebuilderform.py:138
msgid "Division"
msgstr "學院分部"

#: ./browser/controlpanel.py:36
msgid "Division Descriptor"
msgstr "學院分部描述器"

#: ./portlet/coursebuilderform.py:82
msgid "Division with the same title already exists."
msgstr "有相同名稱的學院分部已經存在了"

#. Default: "Download this course"
#: ./portlet/reusecourse.pt:11
msgid "Download this course"
msgstr "下載此課程"

#: ./browser/controlpanel.py:48
msgid "Enable the display of the OER Recommender Portlet for Course objects and sub-objects."
msgstr "使用於課程物件與子物件的OER推薦器Portlet能展示"

#: ./browser/controlpanel.py:53
msgid "Enable the display of the course export link for Course objects and sub-objects."
msgstr "使課程物件與子物件的外部連結能展示"

#. Default: "Enter the text displayed below."
#. ../skins/eduCommons/join_form.cpt
#: ./skins/eduCommons/join_form.cpt:239
msgid "Enter the text displayed below."
msgstr "鍵入下列的文字"

#: ./browser/reusecourse.py:150
msgid "Export a Course to OpenOCW"
msgstr "匯出課程至OpenOCW"

#. Default: "Export into OpenOCW"
#: ./portlet/reusecourse.pt:18
msgid "Export into OpenOCW"
msgstr "匯入至OpenOCW"

#. Default: "FAQ"
#: ./profiles/default/actions.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "FAQ"
msgstr "常見問答"

#: ./browser/feedbackform.py:75
msgid "Feedback request failed."
msgstr "回饋要求失敗"

#. Default: "Flags"
#: ./browser/cc_table.pt:75
msgid "Flags"
msgstr "旗標"

#. Default: "Flags:"
#: ./browser/cc_table.pt:81
msgid "Flags:"
msgstr "旗標："

#. Default: "Front Page"
#: ./profiles/default/actions.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "Front Page"
msgstr "首頁："

#. Default: "Get Email List"
#: ./skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt:96
msgid "Get Email List"
msgstr "獲得電子郵件列表"

#: ./content/course.py:100
msgid "Graduate"
msgstr "研究所課程"

#. Default: "Here is one ${google-reader} of available readers from Google."
#: ./browser/rss_questions.pt:104
msgid "Here is one ${google-reader} of available readers from Google."
msgstr "這裡有一個可從Google取得的閱讀器${google-reader} "

#. Default: "How do I get a news reader?"
#: ./browser/rss_questions.pt:97
msgid "How do I get a news reader?"
msgstr "我要如何獲得新聞閱讀器？"

#. Default: "How to I start using RSS feeds?"
#: ./browser/rss_questions.pt:82
msgid "How to I start using RSS feeds?"
msgstr "我要如何開始使用RSS Feeds？"

#: ./portlet/coursebuilderform.py:159
msgid "IMS File Import"
msgstr "IMS檔案匯入"

#. Default: "If checked, eduCommons will attempt to change the accessibility status of all content in any selected folders and their subfolders.<br />"
#: ./skins/eduCommons/change_accessibility.cpt:65
msgid "If checked, eduCommons will attempt to change the accessibility status of all content in any selected folders and their subfolders.<br />"
msgstr "若勾選，eduCommons會試圖改變所有選取檔案夾與子檔案夾中所有內容的無障礙設定<br />"

#. Default: "If checked, eduCommons will attempt to change the copyright status of all content in any selected folders and their subfolders.<br />"
#: ./skins/eduCommons/change_copyright.cpt:60
msgid "If checked, eduCommons will attempt to change the copyright status of all content in any selected folders and their subfolders.<br />"
msgstr "若勾選，eduCommons會試圖改變所有選取檔案夾與子檔案夾中所有內容的版權設定<br />"

#: ./portlet/coursebuilderform.py:108
msgid "If not found, type in the name below to create a new one:"
msgstr "若沒有找到，在下方鍵入名稱以創造新名稱"

#. Default: "If this is your first time logging into OpenOCW, please be sure to read the ${terms-of-use-page} page before you start using your account."
#: ./skins/openocw/login_success.pt:71
msgid "If this is your first time logging into OpenOCW, please be sure to read the ${terms-of-use-page} page before you start using your account."
msgstr "若這是您第一次登入OpenOCW，請確定您在開始使用您的帳戶前讀過${terms-of-use-page}頁面。"

#. Default: "If you click on the button you can subscribe to the feed in various ways, including by dragging the URL of the RSS feed into your news reader or by cutting and pasting the same URL into a new feed in your news reader. Most sites that offer RSS feeds use a similar orange RSS button, but some may just have a normal web link to the feed."
#: ./browser/rss_questions.pt:93
msgid "If you click on the button you can subscribe to the feed in various ways, including by dragging the URL of the RSS feed into your news reader or by cutting and pasting the same URL into a new feed in your news reader. Most sites that offer RSS feeds use a similar orange RSS button, but some may just have a normal web link to the feed."
msgstr "如果您點擊此按鈕,您可以以不同的方式訂閱Feed，包含將該Feed的URL拉到您的新聞閱讀器中，或是剪下URL再貼上您的閱讀器中。大部分提供RSS Feeds的網站都使用類似的橘色RSS按鈕，但是有的Feed可能只提供一個平常的連結。"

#. Default: "Image of Document Actions"
#: ./browser/rss_questions.pt:88
msgid "Image of Document Actions"
msgstr "「Document Actions」圖像"

#. Default: "In general, the first thing you need is something called a news reader. This is a piece of software that checks RSS feeds and lets you read any new articles that have been added to them. There are many different versions, some of which are accessed using a browser, and some of which are downloadable applications. Browser-based news readers let you catch up with your RSS feed subscriptions from any computer, whereas downloadable applications let you store them on your main computer, in the same way that you either download your e-mail, or keep it on a web-based service."
#: ./browser/rss_questions.pt:84
msgid "In general, the first thing you need is something called a news reader. This is a piece of software that checks RSS feeds and lets you read any new articles that have been added to them. There are many different versions, some of which are accessed using a browser, and some of which are downloadable applications. Browser-based news readers let you catch up with your RSS feed subscriptions from any computer, whereas downloadable applications let you store them on your main computer, in the same way that you either download your e-mail, or keep it on a web-based service."
msgstr "通常，你首先會需要一個新聞閱讀器。這是一種會自動檢核RSS feeds的軟體，並讓您閱讀任何您加入的新文章。有許多不同的版本，有些是藉由瀏覽器使用的，有些則需要下載。瀏覽器上的新聞閱讀器能讓您隨時從任何電腦更新您的RSS Feed訂閱，下載的則能讓您儲存文章至您的電腦中，就像您把郵件下載到電腦或把他們留在網路上一樣。"

#. Default: "In order to translate the content your were viewing into ${language} you must first translate the parent ${DYNAMIC_CONTENT} object into ${language}."
#: ./skins/eduCommons/not_available_lang.pt:41
msgid "In order to translate the content your were viewing into ${language} you must first translate the parent ${DYNAMIC_CONTENT} object into ${language}."
msgstr "要將您所觀看的內容翻譯為 ${language}，您必須先把母元件${DYNAMIC_CONTENT}翻譯成為 ${language}"

#: ./content/course.py:120
msgid "Instructor Email"
msgstr "教學者email"

#: ./content/course.py:111
msgid "Instructor Name"
msgstr "教學者姓名"

#: ./content/course.py:136
msgid "Instructor is Primary Author"
msgstr "教學者即為主要作者"

#: ./browser/feedbackform.py:46
msgid "Invalid email address"
msgstr "無效的電子郵件地址"

#: ./content/course.py:138
msgid "Is the primary instructor also the primary author of the course materials?"
msgstr "主要的教學者也是課程素材的主要作者嗎？"

#. Default: "Items should be copyright cleared before publication. This form allows for bulk copyright clearance, as well as bulk copyright revocation. To recursively change the copyright status, be sure to check the include folder items checkbox on the form below."
#: ./skins/eduCommons/change_copyright.cpt:28
msgid "Items should be copyright cleared before publication. This form allows for bulk copyright clearance, as well as bulk copyright revocation. To recursively change the copyright status, be sure to check the include folder items checkbox on the form below."
msgstr "物件在發布前應該完成智慧財產權清除。這個表格允許您進行大量智慧財產權清除，或是大量智慧財產權駁回。要多重更動智慧財產權狀態，請記得勾選涵蓋於下列表格中的對應方框。"

#. Default: "Items should meet minimum accessibility requirements before publication. Please evaluate the content against the ${descr-accessibility-link}, and set the flag accordingly."
#: ./skins/eduCommons/change_accessibility.cpt:30
msgid "Items should meet minimum accessibility requirements before publication. Please evaluate the content against the ${descr-accessibility-link}, and set the flag accordingly."
msgstr "物件在發布前應滿足最小的無障礙要求。請根據${descr-accessibility-link}評估內容，並設置相應旗標"

#: ./content/course.py:101
msgid "Level"
msgstr "層級"

#: ./portlet/coursebuilderform.py:88
msgid "Missing course name."
msgstr "亡佚課程名稱"

#: ./portlet/coursebuilderform.py:72
msgid "Missing division."
msgstr "亡佚學院部門名稱"

#. Default: "My Courses"
#: ./portlet/mycourses.pt:4
msgid "My Courses"
msgstr "我的課程"

#: ./portlet/mycourses.py:41
msgid "My Courses Portlet"
msgstr "我的課程Portlet"

#. Default: "Not Accessible"
#. ../skins/eduCommons/change_accessibility.cpt
#: ./skins/eduCommons/change_accessibility.cpt:98
msgid "Not Accessible"
msgstr "無法連結  "

#: ./browser/controlpanel.py:47
msgid "OER Recommender"
msgstr "OER推薦器"

#: ./portlet/oerrecommenderportlet.py:40
msgid "OER Recommender Portlet"
msgstr "OER推薦器Portlet"

#. Default: "Once you are ready to build your course, it is recommended that you use the Course Builder. You can get there by using the above link, or by clicking on the link on the right-hand side of the page. This link will take you to a form which will help you set up the basic structure of the course. The course will remain hidden from public view until the course, and all objects in it, are set to 'published' status."
#: ./skins/openocw/login_success.pt:93
msgid "Once you are ready to build your course, it is recommended that you use the Course Builder. You can get there by using the above link, or by clicking on the link on the right-hand side of the page. This link will take you to a form which will help you set up the basic structure of the course. The course will remain hidden from public view until the course, and all objects in it, are set to 'published' status."
msgstr "你一旦準備好創建課程，我們推薦您使用這個課程創建器。您可以藉由上面的連結找到它，或是點擊頁面右手邊的連結。該連結會把你帶到一個能協助您設置課程基本架構的表單。課程與其中所有包含的元件，也會在狀態設定為「發布」前保持隱藏狀態。"

#. Default: "Once you have chosen a news reader, all you have to do is to decide what content you want to receive in your news reader, by finding and subscribing to the relevant RSS feeds. For example, if you would like the latest courses added to ${portal_title} OCW, simply visit the Course List page or this page and you will notice an orange RSS button."
#: ./browser/rss_questions.pt:86
msgid "Once you have chosen a news reader, all you have to do is to decide what content you want to receive in your news reader, by finding and subscribing to the relevant RSS feeds. For example, if you would like the latest courses added to ${portal_title} OCW, simply visit the Course List page or this page and you will notice an orange RSS button."
msgstr "您一旦選擇了新聞閱讀器，您唯一需要做的就是選擇從您所能找到相關能訂閱的RSS Feeds中，您想要接收到哪些內容。例如，若您想要最新的課程加到您的${portal_title} OCW中，只要造訪課程列表頁面，或是這個頁面，您就能發現一個橘色的RSS按鈕。"

#. Default: "Order"
#: ./profiles/default/actions.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "Order"
msgstr "順序"

#. Default: "Ordering tab"
#: ./profiles/default/actions.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "Ordering tab"
msgstr "順序標籤"

#: ./content/course.py:149
msgid "Other Divisions that this Course should be listed in. To select multiple options, SHIFT click for adjacent items, or CTRL/CMD click for non-adjacent items."
msgstr "其他本課程應該列進去的部門學院。若要選擇多重選項，請按著shift並選擇鄰近項目，或是按下ctrl/CMD以選擇非臨近項目。"

#. Default: "Package Course"
#: ./profiles/default/actions.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "Package Course"
msgstr "封包課程"

#: ./portlet/coursebuilderform.py:164
msgid "Package Type"
msgstr "封包種類"

#. Default: "Privacy Policy"
#: ./profiles/default/actions.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權政策"

#: ./browser/localroles.py:35
msgid "Producer"
msgstr "製作人"

#: ./browser/localroles.py:47
msgid "Publisher"
msgstr "出版人"

#. Default: "QA"
#: ./browser/localroles.py:41
msgid "QA"
msgstr "常見問題"

#. Default: "RSS Feed"
#: ./skins/eduCommons/search.pt:55
msgid "RSS Feed"
msgstr "RSS feed"

#. Default: "RSS feed of these search results"
#: ./skins/eduCommons/search.pt:55
msgid "RSS feed of these search results"
msgstr "RSS檢索結果"

#. Default: "RSS stands for Really Simple Syndication. RSS is a time-saving way for you to receive news and information updates (often called 'RSS feeds', 'news feeds' or simply 'feeds') from your favorite Web sites and blogs."
#: ./browser/rss_questions.pt:74
msgid "RSS stands for Really Simple Syndication. RSS is a time-saving way for you to receive news and information updates (often called 'RSS feeds', 'news feeds' or simply 'feeds') from your favorite Web sites and blogs."
msgstr "RSS表示簡易供稿系統。RSS是種可以節省時間的方式，能讓您可以直接從您喜歡的網站或是部落格中接受到新聞或是資訊的更新。（通常稱為「RSS feeds」、「News Feeds」、或是只有「Feeds」）"

#. Default: "Read ${documentation-page} on how to build a course."
#: ./skins/openocw/login_success.pt:86
msgid "Read ${documentation-page} on how to build a course."
msgstr "閱讀此頁面${documentation-page}以了解如何創建課程"

#. Default: "Receive notification of new ${portal_title} OCW courses on your desktop, or add them to your blog or website."
#: ./browser/rss_questions.pt:37
msgid "Receive notification of new ${portal_title} OCW courses on your desktop, or add them to your blog or website."
msgstr "在您的桌面收到新的OCW課程${portal_title}的通知，或者把它們加入你的部落格或者網頁裏"

#. Default: "Relevance"
#: ./skins/eduCommons/search.pt:83
msgid "Relevance"
msgstr "相關"

#. Default: "Remove from navigation"
#: ./profiles/default/actions.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "Remove from navigation"
msgstr "從導覽列中移除"

#. Default: "Report Content"
#: ./profiles/openocw/actionicons.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "Report Content"
msgstr "報告內容"

#: ./browser/reportcontentform.py:82
msgid "Report Content request failed."
msgstr "報告內容的要求失效"

#. <a href="#top" i18n:attributes="title link_title_top;" i18n:translate="text_discussion_top" title="Return to Top">
#. Return to Top
#. </a>
#. Default: "Return to Top"
#: ./browser/rss_questions.pt:111
msgid "Return to Top"
msgstr "返回上方"

#: ./browser/reusecourse.py:157
msgid "Reuse"
msgstr "重複使用"

#. Default: "Reuse Course"
#: ./portlet/reusecourse.pt:5
msgid "Reuse Course"
msgstr "重複使用課程"

#: ./browser/controlpanel.py:58
msgid "Reuse Course Portal"
msgstr "重複使用課程入口"

#: ./browser/reusecourse.py:151
msgid "Reuse this course on OpenOCW. In order to do so, you must have an account at OpenOCW.org."
msgstr "重複使用這個課程於OpenOCW上，若要這樣作，您必須要在OpenOCW.org有帳號"

#. Default: "Revoke Copyright"
#: ./skins/eduCommons/change_copyright.cpt:99
msgid "Revoke Copyright"
msgstr "撤銷版權"

#. Default: "S5 Presentation"
#: ./profiles/default/actions.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "S5 Presentation"
msgstr "S5呈現"

#: ./portlet/coursebuilderform.py:107
msgid "Select from below:"
msgstr "從下方選取："

#. Default: "Set cleared copyright if content object has been correctly licensed from the author, and is free from copyright violations."
#: ./browser/clear_copyright.pt:19
msgid "Set cleared copyright if content object has been correctly licensed from the author, and is free from copyright violations."
msgstr "選取智慧財產權已清楚若內容物件已經從作者處正確取得授權，並不會造成任何智慧財產權侵犯"

#. Default: "Set the accessibility flag if your content meets the criteria outlined ${link_accessibility}."
#: ./browser/accessibility_compliant.pt:23
msgid "Set the accessibility flag if your content meets the criteria outlined ${link_accessibility}."
msgstr "設定無障礙旗標若您的內容符合於此處 ${link_accessibility}所列出的標準"

#. Default: "Set the accessibility flag if your content meets the criteria outlined *LINK HERE*"
#: ./browser/ada_compliant.pt:19
msgid "Set the accessibility flag if your content meets the criteria outlined *LINK HERE*"
msgstr "設定無障礙旗標若您的內容符合於此處 *LINK HERE*所列出的標準"

#: ./browser/controlpanel.py:117
msgid "Settings which control how eduCommons looks and functions."
msgstr "控制eduCommons外觀與功能的設定"

#: ./content/course.py:130
msgid "Should the primary instructor's Email address be publically displayed?"
msgstr "主要教學者的電子郵件地址是否應該公開展示？"

#. Default: "Show in navigation"
#: ./profiles/default/actions.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "Show in navigation"
msgstr "於導覽列中展示"

#. Default: "Some browsers, including Firefox and Safari, automatically check for RSS feeds for you when you visit a Web site, and display an icon when they find one. This can make subscribing to RSS feeds much easier. For more details on these, please check their Web sites."
#: ./browser/rss_questions.pt:95
msgid "Some browsers, including Firefox and Safari, automatically check for RSS feeds for you when you visit a Web site, and display an icon when they find one. This can make subscribing to RSS feeds much easier. For more details on these, please check their Web sites."
msgstr "有些i瀏覽器（例如火狐或是Safari），會在您造訪網站時自動檢查RSS Feeds，並在找到時顯示按鈕。這能讓訂閱Rss Feeds的過程簡單不少。若想知道更多細節，請參見他們的網站。"

#: ./content/course.py:89
msgid "Structure"
msgstr "結構"

#: ./portlet/coursebuilder.py:74
msgid "Syllabus"
msgstr "授課大綱"

#: ./portlet/coursebuilderform.py:152
msgid "Templates"
msgstr "樣板"

#: ./browser/menu.py:67
msgid "Templates for the current content item."
msgstr "目前內容項目的樣板"

#: ./content/course.py:77
msgid "Term"
msgstr "規範"

#. Default: "Terms of Use"
#: ./skins/openocw/login_success.pt:71
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用條款"

#: ./browser/controlpanel.py:59
msgid "The URL to the eduCommons instance utilized by the Reuse Course portlet."
msgstr "由重新使用課程Portlet所連結至eduCommons範例的URL"

#: ./portlet/coursebuilderform.py:145
msgid "The course identifier or catalog number."
msgstr "課程辨識器或目錄號碼"

#: ./content/course.py:70
msgid "The course identifier or catalog number. Also can be used to sequence courses (1.0, 2.0, etc)."
msgstr "課程辨識器或是目錄號碼，也可以用於連續課程中（如1.0，2.0）"

#: ./content/course.py:122
msgid "The email address of the primary instructor teaching this course."
msgstr "主要教授此課程教學者的主要的電子郵件地址"

#: ./content/course.py:103
msgid "The level at which the course is taught."
msgstr "此課程教授的層級"

#: ./portlet/coursebuilderform.py:160
msgid "The name of the ims package on your local machine."
msgstr "在您電腦上ims封包的名稱"

#: ./content/course.py:113
msgid "The name of the primary instructor teaching this course."
msgstr "此門課程主要教學者的姓名"

#: ./browser/reusecourse.py:117
msgid "The remote site is unavailable of configured incorrectly. Please contact an administrator."
msgstr "由於設定錯誤，遠端站點無法使用。請與管理者聯繫。"

#: ./content/course.py:91
msgid "The structure of the course."
msgstr "課程架構"

#: ./content/course.py:79
msgid "The term the course was taught in."
msgstr "課程教學規章"

#: ./portlet/coursebuilderform.py:165
msgid "The type of the ims package being uploaded"
msgstr "已上載之ims封包類型"

#. Default: "There is a range of different news readers available and new versions are appearing all the time."
#: ./browser/rss_questions.pt:99
msgid "There is a range of different news readers available and new versions are appearing all the time."
msgstr "有許多不同可取得的新聞閱讀器，且新版本會不停發表"

#: ./skins/eduCommons/validate_join_form_captcha.vpy:19
msgid "This field is required, please enter the word below."
msgstr "此欄位是必填的，請輸入下方的文字"

#. Default: "To start building a new course, use the ${build-a-course-page} link that appears to the right of any page."
#: ./skins/openocw/login_success.pt:80
msgid "To start building a new course, use the ${build-a-course-page} link that appears to the right of any page."
msgstr "要開始建置新課程，請使用在任一頁面右方所出現的${build-a-course-page}連結"

#. <td colspan="3" i18n:translate="text_total_obj">
#. Total Objects:
#. ${total}
#. </td>
#. Default: "Total Objects: ${total}"
#: ./portlet/courseinfo.pt:39
msgid "Total Objects: ${total}"
msgstr "物件總量：${total}"

#: ./browser/translate.py:86
msgid "Translated created."
msgstr "已翻譯創建完成"

#: ./browser/translate.py:75
msgid "Translation already exists"
msgstr "已有翻譯存在"

#. Default: "Typically RSS feeds consist of headlines and short summaries of new articles, blog entries or search results, though some Web sites and blogs offer the full text of articles or blog entrees as feeds."
#: ./browser/rss_questions.pt:76
msgid "Typically RSS feeds consist of headlines and short summaries of new articles, blog entries or search results, though some Web sites and blogs offer the full text of articles or blog entrees as feeds."
msgstr "代表性的RSS信息包括大標題，新文章簡單的摘要，部落格標題，搜索結果，但部份網站或是部落格也會提供完整的文章內容。"

#: ./content/course.py:100
msgid "Undergraduate"
msgstr "大學部課程"

#. Default: "Use this action to report inappropriate content to the site administrator."
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "Use this action to report inappropriate content to the site administrator."
msgstr "使用這個功能像網站管理者回報不適當的內容"

#: ./browser/localroles.py:53
msgid "Viewer"
msgstr "觀看者"

#: ./browser/feedbackform.py:55
msgid "We appreciate your feedback. If you find this site useful, or think it could be better, or are having problems using it, please feel free to use the form below to let us know about it."
msgstr "我們感謝您的回饋。若您覺得這個網站有用，或覺得有哪邊可以改善的，或在使用上有任何問題，歡迎用下方的表格與我們聯繫，讓我們知道。"

#. Default: "Welcome to OpenOCW"
#: ./skins/openocw/login_success.pt:63
msgid "Welcome to OpenOCW"
msgstr "歡迎來到OpenOCW"

#. Default: "Welcome to OpenOCW! Here are some things you may want to do:"
#: ./skins/openocw/login_success.pt:64
msgid "Welcome to OpenOCW! Here are some things you may want to do:"
msgstr "歡迎來到OpenOCW！這裡有些您可能會想做的事情："

#. Default: "What is RSS?"
#: ./browser/rss_questions.pt:72
msgid "What is RSS?"
msgstr "什麽是RSS？"

#. Default: "Why use RSS?"
#: ./browser/rss_questions.pt:78
msgid "Why use RSS?"
msgstr "爲什麽要使用RSS？"

#: ./browser/reusecourse.py:135
msgid "Your user name on OpenOCW"
msgstr "您在OpenOCW上的使用者名稱"

#: ./browser/reusecourse.py:139
msgid "Your user password on OpenOCW"
msgstr "您在OpenOCW上的使用者密碼"

#. Default: "[audio]"
#. ../skins/eduCommons/join_form.cpt
#: ./skins/eduCommons/join_form.cpt:257
msgid "[audio]"
msgstr "[聲音]"

#. Default: "accessibility"
#: ./browser/footer.pt:12
msgid "accessibility"
msgstr "無障礙"

#. Default: "accessibility guidelines"
#. ../skins/eduCommons/change_accessibility.cpt
#: ./skins/eduCommons/change_accessibility.cpt:31
msgid "accessibility guidelines"
msgstr "無障礙指導原則"

#. Default: "courses"
#: ./skins/openocw/login_success.pt:76
msgid "courses"
msgstr "課程"

#. Default: "documentation"
#: ./skins/openocw/login_success.pt:86
msgid "documentation"
msgstr "文件"

#. Default: "eduCommons"
#: ./profiles/default/actionicons.xml
#: ./profiles/openocw/actionicons.xml
msgid "eduCommons"
msgstr "eduCommons"

#: ./portlet/simplenavportlet.py:44
msgid "eduCommons Navigation"
msgstr "eduCommons導航"

#: ./browser/controlpanel.py:116
msgid "eduCommons Settings"
msgstr "eduCommone設定"

#. Default: "feedback"
#: ./browser/footer.pt:6
msgid "feedback"
msgstr "回饋"

#. Default: "here"
#. ../skins/eduCommons/accessibility_compliant.cpt
#: ./browser/accessibility_compliant.pt:24
msgid "here"
msgstr "這裏"

#. Default: "list"
#: ./browser/rss_questions.pt:104
msgid "list"
msgstr "表單"

#. Default: "powered by eduCommons"
#: ./browser/footer.pt:18
msgid "powered by eduCommons"
msgstr "由eduCommons驅動"

#. Default: "privacy policy"
#: ./browser/footer.pt:16
msgid "privacy policy"
msgstr "隱私政策"

#. Default: "site map"
#: ./browser/footer.pt:10
msgid "site map"
msgstr "網站地圖"

#. Default: "terms of use"
#: ./browser/footer.pt:14
msgid "terms of use"
msgstr "使用條款"

